CS production 細B 不和？？

話說安心偷食之後，CS production拍左條抽水片。
但係細B即刻留言反擊，佢哋唔係朋友嚟㗎咩？正常講嘅應該whatsapp講。

拍個youtube都叫自己公眾人物

咁撚大份叫自己做細B

識佢老鼠咩

who?

who.jpg

大家唔好click入去俾樓京賺click rate

完全唔知乜水

成班廢青

淨係睇 katniss